藍絲老母 叫我撳走曬銀行所有錢！

真係估唔到文宣手足咁勁
連我老母都收到
佢平時只係識罵示威者搞亂香港
我都同佢嘈左好多次
宜家吉到入肉 先識驚

推

轉美金

一提到錢呀，上一輩先會覺醒

我係窮撚. 都會支持

藍絲睇錢做人
唔通同你講愛國咩

轉美金傍身

不合作運動— 每週罷買日

好撚假 但我信

借圖一用

根本冇一個係愛國

一齊撳錢

push

愛錢

即刻係有人bk開post
方向岩

你就好 我同老豆講叫佢換啲美金出來傍下身 佢淨係識係咁話冇事既冇事既

你唔助攻?
快啲幫手屌兩句啦
最衰都係政府做得柒
年青人都係為保經濟先走出嚟咋

郭戰播-2019年6月1日.「送中引渡惡法」香港銀行家吳明德.大爆CCP中共系統.從HK港庫房偷美金囤積

真架單野

呢招絕

點解唔考慮集體沽空港股?
反正近排跌得咁勁

App都死L埋

人蠢無藥醫, 好似係C奶condom?
蠢撚到驚世級

祝佢好運

Diu 係呀 HSBC死app

應該叫佢老母真愛國就捐身家救國家

快啲同長輩講

你聽日覆你老母一句，話拎美金都難度。問翻佢點筒

保家衞國

Push

國難當前, 希望愛國藍絲捐身家救國家
唔好得把口屌廢青, 請延遲退休年齡到100歲
唔好再拎生果金
免費為國家增加勞力
我要返工

你叫佢相信中央政府嘅能力啦
雖然呢個執政黨餓死好多人,但個國都冇事呀嘛,管治能力係夠嘅

不斷轉發

國難當前, 連衛兵出動, 上哂身大叫我要捐身家俾主席
愛國萬歲, 拯救藍絲父母

屌

香港人！把所有銀行存款提走，兌美元現鈔存家中夾萬。

根本民間記者會一定要提呢樣嘢 班藍絲針拮到肉就會識驚

真唔真
我都要去㩒返匯豐啲錢

太遲了

匯豐入唔到網上銀行？

麻煩借個位黎

感激新民主同盟支持809 活動
8月9日～11日 萬人接機
開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
機場優勢因為警方不能暴力驅散，亦唔可以掉催淚彈及開槍。所以大家可以[和平，理性，非暴力]爭取五大訴求

[綜合討論] 目前運動出現嘅問題以至未來方向

p

繼續煲大佢，班賤種一講錢先會同你緊張

匯豐死左app你唔知咩

當年盲搶鹽都試過
關乎$銀 切身利益
啲藍絲好易被spin嘅其實

可唔可以send過嚟
Send俾我媽先

伯母一生平安

「匯豐中國銷售部職員有嘢講？」

有國才有家, 保家衛國由我地連衛兵開始
唔捐身家俾國家就批鬥佢地

(做左功課）呢個CEO係舊年二月上任做唔夠兩年，咁短時間即時走係好大問題，佢係匯豐老臣子做咗30年。第二，滙控八成業績喺亞太主要在香港。第三，上星期美國減息，2008年來第一次。最後係香港政治因素。自己諗

無錢點愛國

你明唔明我都想撳 我都有D驚

你明日同佢講攞唔到錢睇下佢點

自己諗啦

我不理政治，但恆指一星期跌近3000點，都係提款轉做美金現鈔比較安全

Bk 好快 今次提錢 保平安

如果班藍絲真係擠提 就變黃絲真係禁唔到錢仆街 我真係好撚驚 好似係

班狗都同人講 無警黑合作啦
金管局話唔係 味唔係囉

講錢 身體就最誠實

幾時多左D咁既貼圖

對

講到錢就即第一反應
笑撚死

(做左功課）呢個CEO係舊年二月上任做唔夠兩年，咁短時間即時走係好大問題，佢係匯豐老臣子做咗30年。第二，滙控八成業績喺亞太主要在香港。第三，上星期美國減息，2008年來第一次。最後係香港政治因素。自己諗 自己諗

頭先更新

關於星期日的港島東遊行，根據以往的經驗，警方好大機會再一次發射大量催淚彈(85一天總共發射了800枚有毒化學品)。
催淚彈是化學毒品，首次大量使用是在第一次世界大戰中，是軍用化學物，受害者輕則肚痛，皮膚敏感，嚴重者有機會導致呼吸氣管過敏，對於有呼吸道系統疾病的人有機會造成呼吸困難等嚴重後遺症，更有個案證明曾經有人因為吸入催淚彈而導致死亡。
而警方近期所發射的催淚彈皆為已過期數年的催淚彈，在世界上只使用過兩次，過期催淚彈的毒性比起未過期的更為強烈，對人體造成的影響沒有文獻可查詢，對人體造成的傷害難以預測。
根據這幾星期的經驗，警方有大可能會在沒警告的情況下在民居施放催淚彈，所以請星期日在港島東居住的市民要關緊門窗，以免催淚煙進入屋內，傷害到幼小，並呼籲有能力的人準備好將誤射進屋內的催淚彈擲出屋外。
作為公權力的當權者，林鄭月娥必需馬上帶頭停止所有暴力行為，不要再在人煙密集的地方強逼人民吸入化學物品。守衛家園，保護老幼，你我有責。
救人一命勝造七級浮屠，請廣傳!!!
祝功德無量，一世平安。

藍絲最緊張錢架之嘛

我都係咁

copy段字上黎啦

匯豐入唔到網上銀行？

又唔早響
啱啱收工咩都唔知道

「匯豐中國銷售部職員有嘢講？」

呢個先係

大鑊啦今鋪
我勁多錢喺匯豐

聽日銀行唔知會咩情況呢

同佢講返句兌美金蝕差價啊 懵婆
邊撚到聽返嚟架 係唔係真架

虛則實之 伯母會更上心

CASH IS KING

我媽都叫我拎晒啲錢出嚟
先搬完冇耐

利申：母上深黃

hi

咪撚傻啦咪做無聊野啦全部人, HKMA幾多儲備你地知唔知呀, 唔會咁易死㗎香港嘅銀行

「大家好！我係匯豐中國銷售及業務發展部職員！

最近網上流傳中國政府借用香港外匯儲備4000億美元，係真嘅。我哋個CEO都被辭職咗。內部開始滅聲，唔俾我哋再周圍傳，因為驚人擠提。

8月5日港股跌咗700幾點，就係因為班大戶已經收到風，美國知道咗中國政府問香港借錢，同埋中國同伊朗做生意，所以將會提升對中國經濟制裁手段 (3000億10%+匯率操控國)。中國會更加無錢還俾香港，所以大戶及早將資金撤離香港。

大家有股票嘅真係要睇住，大家都知道有香港十年股災週期，上一次係07年，17年無事，專家預計都係呢一兩年嘅事。小心為上，分分鐘渣到無。現金有安全感好多！」

傻豬黎嘅 可以慢慢借架嘛

Pish

老師:大雄，老師給你90元，你再去跟胖虎(技安)借10元，

這樣你總共有多少錢？

大雄:0元。

...

老師:你根本不懂數學!!!!!!

大雄:你根本就不懂胖虎(技安)......

開citi帳轉錢入去呀

消息係真

利申： fact checked

和你飛

你叫佢比錢 買定幾個豬咀 放屋企
行街隨時食催淚彈

一澄清就仆街, D人更加驚

憑本事打的白條為什麼要還?

快手啲啦兄弟

推！

你諗你啦

唔講以為樓豬禁幾多百億出黎

一早禁走晒

推推推推

好似渣美金仲有安全感

其實中國可以賣bond, 跟本唔洗咁借, 仲有hkma一定會做compliance, 唔會借咗但唔係講做緊investigation而係強調冇借到

聽日即刻去禁先

兄弟手快真醒目

審計署及其他獨立核數師審核？！WTF
從來冇聽過囉

係時候拎錢

我都驚 已經拎左d錢買金避險

光復法治自由港，五大訴求別推搪

怕唔怕啲人轉返中銀

「文宣」反洗腦！

長輩圖無撚敵
推推推

可摸以copy比我 我都想send比老母睇

嚇死班以為自己上曬岸嘅藍絲

護旗手，你願意奉獻你一生積蓄給國家打貿易戰嗎？

段野係連登見過

一傳十 十傳百
PLEASE

呢個要推

但呢個似係真 而家局勢咁亂 最好都係換美金 錢多再轉去外國

班藍絲都收到

可惜我無錢

快啲send比啲姨媽姑姐三姑六婆

環球又好歐洲又好北美都好
總之唔好受支那影響

要廣傳
個個都要燒到自己嗰撻先知驚

樓主應該同佢阿媽講，港元唔安全，而家人仔低位，係買人仔投資大灣區嘅好機遇嚟！

你想樓主訓街

呢個唔係文宣嚟

係真事嚟，唔係講玩

唔知頭唔知路你唔好亂講, 唔理真定假 總之提錢出黎安全啲
利申fat checked

多謝支持港元擠提行動

幫手推
唔可以失敗

無事最多都係入番曬落去唔會少忽肉
保障自己本數簿

正路
加入貿易戰，加速支爆

屌！我好撚恐慌呀！點算呀！食唔食腸仔蛋好！

換美金

[緊急呼籲] 有 犬 上 連登/tg 問 人 攞 片，所有片直接俾星火/民陣/吳律師/大學支援團隊，唔 好 亂 俾 人！

有冇原文？
想send俾深藍父母睇

轉美元，保平安。(講笑)

丫仔好野

我個終極藍絲阿媽都識得cut中銀戶口轉恒生

聽日請半日去換美金

佢果句係真既同我地既fat check 一樣

今日排緊隊啦

同班藝人一樣

正垃圾
眼入面得錢 返工 同樓

快推！

有用啦，聽日等睇銀行排隊

一樣

4000億借中共應該係假的

但唔知陳德琳將外滙儲備幾多變人民幣

仲有人民幣有問題時會唔會用港元美元同中國換人民幣回來

未開門就好去排定隊啦班c9冇野做好早起身

唔去到最後 真係燒到上身 都唔會認清個事實真相
天真到去信中共

屌，我真係信左

祝君安好

睇嚟你無睇新聞好耐
家陣好似做戲都就快無錢做
中國班高官走資係以億計, 高官就以百億為單位
佢由邊到變D錢出嚟就真係無人知了
侵侵瘋狂撚狗

有仇人親戚大家識做?
大手買入人民幣
再撚佢地投資中國物業幫阿爺回氣頂住先

唔好去撳錢

其實係真！8月14號人民銀行會發一張300億人民幣票據（欠單）俾香港政府。因為上面取了香港的美元要還錢但無錢還，所以發一張票據找數話下期還

專家預計呢四個字真係無得輸
仲加埋廢中廢老最鍾意嘅推測
每十年一次

邊位手足咁勁

我老母深藍，又係尋日一見CEO辭職就即刻話要㩒翻啲錢
真係講到錢先識醒

我淨係同阿媽講左支那存款換股權咋

借左4000億 聯繫匯率就無 港紙就變廢紙

大家唔好撳錢

唔好撳錢

全世界有藍絲親戚朋友嘅都同我send出去

已㩒晒

文宣隊好波

要買美股或傍身先得㗎

自己香港自己救
自己銀包自己救

仲要講到好醒咁 我們要有戒心。

藍絲冇腦 咩po都信

【換國旗】如何反制中共的「反中/反華」定性！

屌啦 老母聽到人民斃跌 佢叫我入貨on99

其實係真，支共真係會還唔到錢比香港，侵會照對香港課稅，取消關係法，港紙有可能會比人仔取代，香港美元存庫會比中共食哂快d走資

你老母因住敗撚哂副身家

屌佢啦 連點買賣都唔撚識

拿錢呀屌 調轉俾佢地搞到我開始淆

咁我寧願佢地唔好醒，講錢先識醒冇意思

叫你老母去死啦

丫仔

出糧日又係時候去拎哂d錢出黎